你地捉到鬼記得要暗角大力錫春袋

創傷大冇表面傷痕又不能公開傷勢